<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android">
    <string-array name="question">
        <item>1. Чи важко Вам виконувати напружену фізичну роботу, наприклад, нести важку торбу чи валізу?</item> 
		<item>2. Чи важкі для Вас довгі прогулянки пішки?</item>
		<item>3. Чи важкі для Вас короткі прогулянки надворі?</item>
		<item>4. Чи доводиться Вам залишатися в ліжку або кріслі протягом дня?</item>
		<item>5. Чи потребуєте Ви допомоги під час їжі, одягання, миття чи користування туалетом?</item>
   		<item>6. Чи були Ви обмежені у виконанні своєї роботи або інших повсякденних справ?</item>
		<item>7. Чи були Ви обмежені у зайняттях своїми хобі чи іншими видами дозвілля?</item>
		<item>8. Чи була у Вас задишка?</item>
		<item>9. Чи бували у Вас болі?</item>
		<item>10. Чи потребували Ви відпочинку?</item>
		<item>11. Чи бували у Вас проблеми зі сном?</item>
		<item>12. Чи відчували Ви слабкість?</item>
		<item>13. Чи бракувало Вам апетиту?</item>
		<item>14. Чи відчували Ви нудоту?</item>
		<item>15. Чи бувала у Вас блювота?</item>
		<item>16. Чи бували у Вас запори?</item>
		<item>17. Чи бувала у Вас діарея?</item>
		<item>18. Чи були Ви стомленими?</item>
		<item>19. Чи заважав Вам біль займатися повсякденними справами?</item>
		<item>20. Чи бувало Вам важко зосередитися на таких речах, як читання газети або перегляд телепередачі?</item>
		<item>21. Чи відчували Ви себе напружено?</item>
		<item>22. Чи тривожилися Ви?</item>
		<item>23. Чи відчували Ви роздратування?</item>
		<item>24. Чи відчували Ви себе пригніченим (-ою)?</item>
		<item>25. Чи було Вам важко запамятовувати речі? </item>
		<item>26. Чи Ваш фізичний стан або лікування заважали Вашому родинному життю?</item>
		<item>27. Чи Ваш фізичний стан або лікування заважали Вашому спілкуванню з людьми?</item>
		<item>28. Чи Ваш фізичний стан або лікування спричинили фінансові труднощі?</item>
		<item>29. Як би Ви оцінили свій загальний стан здоров’я протягом минулого тижня?</item> 
		<item>30. Як би Ви в цілому оцінили якість свого життя протягом минулого тижня?</item>
	</string-array>

	<string-array name="questions_second">
		<item>31. Чи відчували Ви сухість у роті?</item>
		<item>32. Чи смакували їжа та напої інакше, ніж звичайно?</item>
		<item>33. Чи були у Вас біль, подразнення та сльозливість очей?</item>
		<item>34. Чи мало місце випадіння волосся?</item>
		<item>35. Дайте відповідь на це запитання, тільки якщо у Вас випадково волосся: Чи були Ви засмучені випадінням волосся?</item>
		<item>36. Чи почувалися Ви хворою або недужою?</item>
		<item>37. Чи відчували Ви приливи крові?</item>
		<item>38. Чи мали Ви головні болі?</item>
		<item>39. Чи почувалися Ви фізично менш привабливою внаслідок Вашого захворювання чи лікування?</item>
		<item>40. Чи почувалися Ви менш жіночною внаслідок Вашого захворювання чи лікування?</item>
		<item>41. Чи було важко для Вас дивитися на себе оголену?</item>
		<item>42. Чи були Ви незадоволені своїм тілом?</item>
		<item>43. Чи хвилювалися Ви за Ваш майбутній стан здоровя?</item>
		<item>44. В якій мірі Вас цікавив секс?</item>
		<item>45. В якій мірі Ви були сексуально активною? (зі статевим актом або без нього)</item>
		<item>46. Дайте відповідь на це запитання, тільки якщо Ви були сексуально активні: В якій мірі Ви отримали задоволення від сексу?</item>
		<item>47. Чи відчували Ви біль у руці або плечі?</item>
		<item>48. Чи опухала Ваша рука або кисть?</item>
		<item>49. Чи було Вам важко піднімати руку або рухати нею у боки?</item>
		<item>50. Чи відчували Ви біль в області хворої груді?</item>
		<item>51. Чи мали Ви будь-яку припухлість в області хворої груді?</item>
		<item>52. Чи була область Вашої хворої груді надчутливою?</item>
		<item>53. Чи були у Вас проблеми за шкірою на Вашій хворій груді або навколо неї (свербіння, сухість, лущення тощо)?</item>
	</string-array>
    
</resources>
