<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="tnm_t_array">
        <item>TX</item>
        <item>TO</item>
        <item>Tis</item>
        <item>T1 mi</item>
        <item>T1 a</item>
        <item>T1 b</item>
        <item>T1 c</item>
        <item>T2</item>
        <item>T3</item>
        <item>T4 a</item>
        <item>T4 b</item>
        <item>T4 c</item>
        <item>T4 d</item>
    </string-array>
    <string-array name="tnm_n_array">
        <item>NX</item>
        <item>NO mi+</item>
        <item>NO mol+</item>
        <item>N1 mi</item>
        <item>N1 a</item>
        <item>N1 b</item>
        <item>N1 c</item>
        <item>N2 a</item>
        <item>N2 b</item>
        <item>N3 a</item>
        <item>N3 b</item>
        <item>N3 c</item>
    </string-array>
    <string-array name="tnm_m_array">
        <item>MO</item>
        <item>cM(i+)</item>
        <item>M2</item>
    </string-array>
    <string-array name="qs">
        <item>1. Чи важко Вам виконувати напружену фізичну роботу, наприклад, нести важку торбу чи валізу?</item>
        <item>2. Чи важкі для Вас довгі прогулянки пішки?</item>
        <item>3. Чи важкі для Вас короткі прогулянки надворі?</item>
        <item>4. Чи доводиться Вам залишатися в ліжку або кріслі протягом дня?</item>
        <item>5. Чи потребуєте Ви допомоги під час їжі, одягання, миття чи користування туалетом?</item>
        <item>6. Чи були Ви обмежені у виконанні своєї роботи або інших повсякденних справ?</item>
        <item>7. Чи були Ви обмежені у зайняттях своїми хобі чи іншими видами дозвілля?</item>
        <item>8. Чи була у Вас задишка?</item>
        <item>9. Чи бували у Вас болі?</item>
        <item>10. Чи потребували Ви відпочинку?</item>
        <item>11. Чи бували у Вас проблеми зі сном?</item>
        <item>12. Чи відчували Ви слабкість?</item>
        <item>13. Чи бракувало Вам апетиту?</item>
        <item>14. Чи відчували Ви нудоту?</item>
        <item>15. Чи бувала у Вас блювота?</item>
        <item>16. Чи бували у Вас запори?</item>
        <item>17. Чи бувала у Вас діарея?</item>
        <item>18. Чи були Ви стомленими?</item>
        <item>19. Чи заважав Вам біль займатися повсякденними справами?</item>
        <item>20. Чи бувало Вам важко зосередитися на таких речах, як читання газети або перегляд телепередачі?</item>
        <item>21. Чи відчували Ви себе напружено?</item>
        <item>22. Чи тривожилися Ви?</item>
        <item>23. Чи відчували Ви роздратування?</item>
        <item>24. Чи відчували Ви себе пригніченим (-ою)?</item>
        <item>25. Чи було Вам важко запамятовувати речі? </item>
        <item>26. Чи Ваш фізичний стан або лікування заважали Вашому родинному життю?</item>
        <item>27. Чи Ваш фізичний стан або лікування заважали Вашому спілкуванню з людьми?</item>
        <item>28. Чи Ваш фізичний стан або лікування спричинили фінансові труднощі?</item>
        <item>29. Як би Ви оцінили свій загальний стан здоров’я протягом минулого тижня? (Від 1 до 7: 1 - дуже погано, 7 - чудово)</item>
        <item>30. Як би Ви в цілому оцінили якість свого життя протягом минулого тижня? (Від 1 до 7: 1 - дуже погано, 7 - чудово)</item>
    </string-array>

    <string-array name="qs_s">
        <item>31. Чи відчували Ви сухість у роті?</item>
        <item>32. Чи смакували їжа та напої інакше, ніж звичайно?</item>
        <item>33. Чи були у Вас біль, подразнення та сльозливість очей?</item>
        <item>34. Чи мало місце випадіння волосся?</item>
        <item>35. Дайте відповідь на це запитання, тільки якщо у Вас випадково волосся: Чи були Ви засмучені випадінням волосся?</item>
        <item>36. Чи почувалися Ви хворою або недужою?</item>
        <item>37. Чи відчували Ви приливи крові?</item>
        <item>38. Чи мали Ви головні болі?</item>
        <item>39. Чи почувалися Ви фізично менш привабливою внаслідок Вашого захворювання чи лікування?</item>
        <item>40. Чи почувалися Ви менш жіночною внаслідок Вашого захворювання чи лікування?</item>
        <item>41. Чи було важко для Вас дивитися на себе оголену?</item>
        <item>42. Чи були Ви незадоволені своїм тілом?</item>
        <item>43. Чи хвилювалися Ви за Ваш майбутній стан здоровя?</item>
        <item>44. В якій мірі Вас цікавив секс?</item>
        <item>45. В якій мірі Ви були сексуально активною? (зі статевим актом або без нього)</item>
        <item>46. Дайте відповідь на це запитання, тільки якщо Ви були сексуально активні: В якій мірі Ви отримали задоволення від сексу?</item>
        <item>47. Чи відчували Ви біль у руці або плечі?</item>
        <item>48. Чи опухала Ваша рука або кисть?</item>
        <item>49. Чи було Вам важко піднімати руку або рухати нею у боки?</item>
        <item>50. Чи відчували Ви біль в області хворої груді?</item>
        <item>51. Чи мали Ви будь-яку припухлість в області хворої груді?</item>
        <item>52. Чи була область Вашої хворої груді надчутливою?</item>
        <item>53. Чи були у Вас проблеми за шкірою на Вашій хворій груді або навколо неї (свербіння, сухість, лущення тощо)?</item>
    </string-array>
    <string-array name="t">
        <item>Первинна пухлина не може бути визначена.</item>
        <item>Дані про первинну пухлину відсутні.</item>
        <item>Неінвазивний рак або карцинома in situ – пухлинні клітини визначаються тільки в межах протоків або дольок молочної залози, де вони виникли.</item>
        <item>Діаметр пухлини в найбільшому вимірі не перевищує 2 см. Діаметр пухлини ≤1 mm у найбільшому вимірі.</item>
        <item>Діаметр пухлини в найбільшому вимірі не перевищує 2 см. Діаметр пухлини >1 mm і ≤5 mm у найбільшому вимірі.</item>
        <item>Діаметр пухлини в найбільшому вимірі не перевищує 2 см. Діаметр пухлини >5 mm і ≤10 mm у найбільшому вимірі.</item>
        <item>Діаметр пухлини в найбільшому вимірі не перевищує 2 см. Діаметр пухлини >10 mm і ≤20 mm у найбільшому вимірі.</item>
        <item>Діаметр пухлини більше 2 см і менше 5 см в своєму найбільшому вимірі.</item>
        <item>Діаметр пухлини перевищує 5 см.</item>
        <item>Пухлина будь-якого розміру, інфільтрує у сусідні тканини грудної стінки або у тканини шкіри. Інфільтрація пухлиною тканин грудної стінки без ураження великого грудного мяза.</item>
        <item>Пухлина будь-якого розміру, інфільтрує у сусідні тканини грудної стінки або у тканини шкіри. На молочній залозі є виразки та/або пухлина поширилась на іпсілатеральні лімфатичні вузли та/або набряк молочної залози (включаючи симптом «лимонної скоринки», за умови, що ці симптоми не відповідають критеріям запального раку молочної залози.</item>
        <item>Пухлина будь-якого розміру, інфільтрує у сусідні тканини грудної стінки або у тканини шкіри. Інфільтрація пухлиною тканин грудної стінки без ураження великого грудного м’яза, на молочній залозі є виразки та/або пухлина поширилась на іпсілатеральні лімфатичні вузли та/або набряк молочної залози (включаючи симптом «лимонної скоринки», за умови, що ці симптоми не відповідають критеріям запального раку молочної залози.</item>
        <item>Пухлина будь-якого розміру, інфільтрує у сусідні тканини грудної стінки або у тканини шкіри. Запальний рак молочної залози.</item>
    </string-array>

    <string-array name="n">
        <item>Регіонарні лімфатичні вузли не можуть бути досліджені на предмет виявлення метастатичного ураження (як приклад, лімфатичні вузли були попередньо видалені).</item>
        <item>Метастази в регіонарних лімфатичних вузлах відсутні.</item>
        <item>У регіонарних лімфатичних вузлах за допомогою спеціальних методів фарбування (імуногістохімічний метод фарбування тканин) реєструються мікрометастази (ізольовані пухлинні клітини). Розміри таких вогнищ не перевищують 0,2 мм в діаметрі, що приблизно відповідає 200 пухлинним клітинам.</item>
        <item>У регіонарних лімфатичних вузлах за допомогою сучасних молекулярних методів (таких як полімеразна ланцюгова реакція - ПЛР або PCR) виявлено окремі пухлинні клітини, які неможливо виявити за допомогою спеціального фарбування.</item>
        <item>У 1-3 пахвових іпсілатеральних лімфатичних вузлах діагностовано метастатичне ураження.</item>
        <item>У 1-3 пахвових іпсілатеральних лімфатичних вузлах виявлено мікрометастази, діаметр вогнищ не перевищує 2 мм у діаметрі.</item>
        <item>У 1-3 пахвових іпсілатеральних лімфатичних вузлах виявлено метастатичне ураження, розмір, принаймні одного, перевищує 2 мм у діаметрі.</item>
        <item>У внутрішніх грудних лімфатичних вузлах молочної залози на боці ураження за допомогою методів біопсіївиявлено наявність мікрометастазів та/або макрометастазів, які не виявляються під час звичайного огляду лікарем та під час проведення лімфосцинтіграфії.</item>
        <item>У 1-3 пахвових іпсілатеральних лімфатичних вузлах та у внутрішніх грудних лімфатичних вузлах молочної залози на боці ураження за допомогою методів біопсії виявлено мікро- або макрометастази, які не виявляються під час звичайного огляду лікарем.</item>
        <item>У 4-9 пахвових іпсілатеральних лімфатичних вузлах або внутрішніх грудних лімфатичних вузлах клінічними методами обстеження виявлено метастатичні вогнища.</item>
        <item>у 4-9 пахвових іпсілатеральних лімфатичних вузлах виявлено метастатичні вогнища, розмір хоча б одного з яких перевищує 2 мм;</item>
        <item>у внутрішніх грудних лімфатичних вузлах за допомогою клінічних методів обстеження виявлено метастатичні вогнища; у пахвових іпсілатеральних вузлах метастатичних вогнищ не виявлено.</item>
        <item>Метастатичне ураження виявлено в 10 і більше пахвових іпсілатеральних лімфатичних вузлах або будь-яких інших лімфатичних вузлах, через які відходить лімфа від первинної пухлини.</item>
        <item>у 10 або більше пахвових іпсілатеральних лімфатичних вузлах виявлено метастатичні вогнища, розмір хоча б одного з яких перевищує 2 мм у діаметрі. Або виявленння у підключичних лімфатичних вузлах метастатичних вогнищ, розмір хоча б одного з яких перевищує 2 мм у діаметрі;</item>
        <item>за допомогою клінічних методів обстеження виявлено метастатичне ураження внутрішніх грудних лімфатичних вузлів та хоча б одного пахвового іпсілатерального лімфатичного вузла. Або виявлено метастатичне ураження 4-х і більше пахвових іпсілатеральних лімфатичних вузлів, діаметр хоча б одного з яких перевищує 2 мм, а також виявлено ізольовані пухлинні клітини у внутрішніх грудних лімфатичних вузлах за допомогою методів біопсії;</item>
        <item>виявлено метастатичне ураження іпсілатеральних супраклавикулярних лімфатичних вузлів.</item>
    </string-array>

    <string-array name="m">
        <item>методами клінічного обстеження і радіографії не виявлено дистантних метастазів;</item>
        <item>дистантні метастази методами клінічного обстеження і радіографії не виявлено, але під час проведення мікроскопічних та молекулярних досліджень виявлено окремі пухлинні клітини, що циркулюють у кровяному руслі; ізольовані конгломерати пухлинних клітин, розмір яких не перевищує 0,2 мм у діаметрі локалізовані в кістковому мозку або нерегіонарних лімфатичних вузлах;</item>
        <item>методами клінічного обстеження, радіографії, імуногістохімії та іншими методами досліджень у віддалених органах та/або тканинах виявлено дистантні метастази, розмір яких перевищує 0,2 мм у діаметрі.</item>
    </string-array>

    <string-array name="diagnoz_question">
        <item>1.    Обсяг анатомічного поширення пухлини за класифікацією TNM:</item>
        <item>2.	За патогістологічною градацією (категорія G) пухлина є:</item>
        <item>3.	Клінічна стадія:</item>
        <item>4.	Гістологічний тип пухлини:</item>
        <item>5.	Інвазивність пухлини</item>
        <item>6.	Прилеглі до пухлини лімфатичні та/або кровоносні судини залучені у пухлинний процес (за гістологічним дослідженням):</item>
        <item>7.	Метастатичне ураження реґіонарних лімфатичних вузлів:</item>
        <item>8.	Молекулярний підтип пухлини:</item>
        <item>9.	Статус рецепторів гормонів \n 9.1.	Вказати відсоток клітин, що мають рецептори до естрогенів (0-100%):</item>
        <item>9.2.	Вказати відсоток клітин, що мають рецептори до прогістеронів (0-100%):</item>
        <item>10.	HER2- статус пухлини: \n 10.1.	Імуногістохімічне дослідження:</item>
        <item>10.2.	Метод FISH</item>
        <item>11.	Результати генетичного обстеження за допомогою тестів прогнозу перебігу захворювання MammaPrint або Oncotype DX: </item>
        <item>11.2. Ризик відновлення хвороби протягом наступних 10-ти років</item>
    </string-array>

    <string-array name="diagnoz_answer_2">
        <item>G1 (Високодиференційованою)</item>
        <item>G2 (Помірнодиференційованою)</item>
        <item>G3 (Низькодиференційованою)</item>
    </string-array>

    <string-array name="diagnoz_answer_3">
        <item>ІА</item>
        <item>ІB</item>
        <item>IІА</item>
        <item>ІIB</item>
        <item>ІIIА</item>
        <item>IIIВ</item>
        <item>IIIC</item>
        <item>IV</item>
    </string-array>

    <string-array name="diagnoz_answer_4">
        <item>Протокова карцинома</item>
        <item>Долькова карцинома</item>
        <item>Хвороба Педжета соска</item>
        <item>Запальний рак молочної залози</item>
        <item>Інший тип</item>
    </string-array>

    <string-array name="diagnoz_answer_5">
        <item>Інвазивна</item>
        <item>Неінвазивна</item>
    </string-array>

    <string-array name="diagnoz_answer_6">
        <item>Так</item>
        <item>Ні</item>
    </string-array>

    <string-array name="diagnoz_answer_7">
        <item>Метастази у лімфовузлах відсутні</item>
        <item>Метастази присутні. Вкажіть кількість уражених лімфовузлів</item>
    </string-array>

    <string-array name="diagnoz_answer_8">
        <item>Люмінальний А</item>
        <item>Люмінальний Б</item>
        <item>HER2-позитивний</item>
        <item>Потрійно-негативний</item>
    </string-array>

    <string-array name="diagnoz_answer_9_1">
        <item>Рецептори до естрогенів відсутні</item>
    </string-array>

    <string-array name="diagnoz_answer_9_2">
        <item>Рецептори до прогістеронів відсутні</item>
    </string-array>

    <string-array name="diagnoz_answer_10">
        <item>Позитивний</item>
        <item>Негативний</item>
        <item>Прикордонне значення</item>
    </string-array>

    <string-array name="diagnoz_answer_10_2">
        <item>Позитивний (ген HER2 ампліфікований)</item>
        <item>Негативний (ген HER2 не ампліфікований)</item>
        <item>Немає данних</item>
    </string-array>

    <string-array name="diagnoz_answer_11_1">
        <item>оцінка в балах:</item>
    </string-array>

    <string-array name="diagnoz_answer_11_2">
        <item>Низький</item>
        <item>Середній</item>
        <item>Високий</item>
    </string-array>
    <string-array name="tnm_g_array" >
        <item>G1</item>
        <item>G2</item>
        <item>G3</item>
    </string-array>
    <string-array name="g" >
        <item>G1 - Високодиференційованою</item>
        <item>G2 - Помірнодиференційованою</item>
        <item>G3 - Низькодиференційованою</item>
    </string-array>
    <string-array name="qs_ans_first" >
        <item>Зовсім ні</item>
        <item>Трохи</item>
        <item>Значною мірою</item>
        <item>Дуже</item>
    </string-array>


</resources>